{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "한화리조트 제주 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 - 予約を進行した後に予約番号を受け取れないとチェックインできません。 - 予約が確定していない場合は、予約番号が送信されるまで待機状態になります。 - 予約が不可能な場合は、別途メールにてご案内いたします。決済した金額は全額返金されます。 - 予約のキャンセル及び決済金額の全額払い戻しは、一定の規定に基づいて処理される場合があり、その他の方法は適用されません。 - 客室内の定員は最大8名まで許可され、これには乳幼児も含まれ、人数の追加はできません。 - 客室基準人数以外の人数を追加する場合、追加料金が発生します。 - 週末、連休、オンシーズンとオフシーズンの平日の入室及び退室時間は異なり、未入室の場合はノーショー処理されたため払い戻しはできません。 - 退室延長料金は客室状況によって不可となる場合があり、一定の時間帯によって追加料金が発生します。 - 客室タイプは現地予約状況によってフロントで指定され、事前にタイプを指定することはできません。 - パーティーは宿泊施設内で禁止され、パーティーが摘発された場合は退室措置となることがあります。 - 客室内は禁煙です。 - 朝食は事前予約の場合、特典があり、小人及び幼児の場合、事前予約は必要ありません。 - 入場施設としてサウナ、スパセラピーセンターがあり、その他の施設としてはレンタカー、ゲームセンター、コンビニ、歌謡居酒屋などがあります。 - レストランにはパークガーデン、朝食ビュッフェ、韓国料理店オルムがあり、ビール専門店ゼムベイも運営されています。 - 客室状況によっては退室延長ができない場合があり、付帯施設の運営情報はリゾートホームページでご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約番号を受け取れないとチェックインできないのですか？",
            "answer": "予約を進行した後に予約番号を受け取れないとチェックインできません。"
        },
        {
            "question": "予約が確定していない場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約が確定していない場合は、予約番号が送信されるまで待機状態になります。"
        },
        {
            "question": "予約が不可能な場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約が不可能な場合は、別途メールにてご案内いたします。決済した金額は全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大定員は何名ですか？",
            "answer": "客室内の定員は最大8名まで許可され、これには乳幼児も含まれ、人数の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "客室に追加の人数を入れることはできますか？",
            "answer": "客室基準人数以外の人数を追加する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "週末や連休、オンシーズンとオフシーズンの平日の入室や退室時間は何時ですか？",
            "answer": "週末、連休、オンシーズンとオフシーズンの平日の入室及び退室時間は異なり、未入室の場合はノーショー処理されたため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "退室延長料金はかかりますか？",
            "answer": "退室延長料金は客室状況によって不可となる場合があり、一定の時間帯によって追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室タイプは事前に指定できますか？",
            "answer": "客室タイプは現地予約状況によってフロントで指定され、事前にタイプを指定することはできません。"
        },
        {
            "question": "パーティーを開催することはできますか？",
            "answer": "パーティーは宿泊施設内で禁止され、パーティーが摘発された場合は退室措置となることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約は必要ですか？",
            "answer": "朝食は事前予約の場合、特典があり、小人及び幼児の場合、事前予約は必要ありません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "入場施設としてサウナ、スパセラピーセンターがあり、その他の施設としてはレンタカー、ゲームセンター、コンビニ、歌謡居酒屋などがあります。"
        },
        {
            "question": "レストランは何かありますか？",
            "answer": "レストランにはパークガーデン、朝食ビュッフェ、韓国料理店オルムがあり、ビール専門店ゼムベイも運営されています。"
        },
        {
            "question": "退室延長は可能ですか？",
            "answer": "客室状況によっては退室延長ができない場合があり、付帯施設の運営情報はリゾートホームページでご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 677
    }
}